回味過去那每一吻

你的內心 竟在
避我

從未發生 交不出初吻

笑左